住喺高危地區 五日冇出門了...

home office係爽 但好耐冇出門口
悶到發霉了大家喺屋企有咩細藝

大西北